［認真野］猶豫既人入一入黎

首先
咩叫抗爭 抗爭就係面對不公 而挺身而出
依家眾所週知警黑勾結 政治失陷 所以我地反對 我地抗議

黑警反對通知書咁又點 睇番之前有反對書同冇反對書咪一樣 一樣有人被捕 被打

咁點解面對不公我地要驚 仲要受制於一個腐敗政府
記住我地係自由人 我地係新時代既人 我地唔再要舊有既框架而局限我地

勇武既繼續勇武 和理非盡快覺悟 唔好再信政府會為我地改變 因為要改 5年前一早改左

我地唔應該被局限 唔應該自己準備好 但人地未準備好而唔去做

所以 光復香港 時代革命
727點都要去

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命！

唔好俾港府回氣！

新死線！

【記住條formula】死線已定，728不排除升級！置頂！

726 5點 交代上環元朗 針對黑警
728 2點 回應五大訴求 針對政權

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

舊post 全民頭盔月

727一日遊專業推介
野餐: 元朗公園百鳥塔
美食: 大馬路/輕鐵沿線
商場: 元朗廣場/喜利商場/Yoho Mall
手信: 老婆餅/蛋捲/茶果

[727] 既然都出左反對書, 不如算啦, 我地唔好遊行啦